最近屋企成日都有呢隻蟻

今日訓訓下覺得耳仔痕，以為係頭髮係耳仔，一撩原來有隻係入面

有無ching 知呢隻到底叫咩點解會有？

呢隻係蟻咩

隱翅蟲，rip

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今次運動發起全港ss性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

食耳屎 好野嚟

屌你鳩吹。當我未睇過新聞呀

呢種生物

蕃薯椿象

正名：甘藷蟻象

下世小心啲

耳仔發現 rip 細個睇鬼故放糖係枕頭邊 d蟻會經耳仔走入腦

呢篇野搞到我好驚蟻

佢唔會得一隻 有可能仲有同伴係耳入面
鐘意食腦係入面築巢 如果有頭痛要去睇醫生
利申：數學C grade

係耳外面

我之前有晚就係耳仔痛，於是係咁按隻耳仔

勁！即刻清左屋企既蕃薯